疑似大陸仔係酒店餐廳隨地吐痰 鬼佬睇唔過眼致爭執

「呢個冚家剷大陸仔喺港島南區一酒店食早餐，竟然喺餐廳隨地吐痰，個鬼佬即晚屌佢，佢就扮惡要打個鬼佬。
妖！點解唔俾我遇到呢啲咁冚身剷嘅仆街？」

垃圾大陸佬

條link 冇野睇

問下楊岳橋係咪冇回應？

睇過條片，有個大陸人想打人，好似仲有叫報警，職員有阻佢打人，身邊有個女人（好似拖篋），可能大陸佬親人，但個女人都叫個男咪郁手

大陸佬吐痰唔係新聞出奇事，大陸佬舉止正常反而係大新聞要大書特書

條垃圾仲廢撚過雪廠街

有無底

高鐵車廂上都有廁所架，酒店更加有